中央圖書館對出電車站竟然變公廁？

我有無睇錯？

竟然有圖

怪唔知得成日經過地下咁多廁紙

對出球場明明有廁所